浸大人，打定係唔打，而家決定，唔該！

打就而家執野返校園，
唔打就係咁先

另外，有人吹緊陶傑果套風：解放軍出動＝獨立調查會實行
係咪On9未訓醒，定係鬼黎？明顯係溫水煮蛙，等你地濕9港人同國際社會接受解放軍出動。
唔好比人亂帶風向

［區選］藍絲散水運動，正式開始

文宣煲大佢先

呢次真係等蕭生19分析

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?